保險佬教大陸仔快速拎留港證

Push

push

屌佢老母!

唔該大家幫手push，賣港係有cost的

屌佢老母閪，有無樣?

其實一路都好多大學強国學生intern 做保險公司, 番campus 水人做問卷呃資料, 然後畢業又係做保險之後攞身分證
再唔係就做足1年intern, defer再讀2年pg 舖路攞身分證

唔使教，已經極多，個個嚟讀書做保險攞身份証
啲學店賺少少錢，香港人埋單

係丫 但呢個仆街香港人黎，教人落黎分資源，損人不利己，以為人地會幫你簽單？個人要幾撚廢先會做呢d

取消特衰免簽

正一垃圾

好多幫人走資，係香港買巨額保單，再押俾銀行套現轉去外地

攞到身份證就有選票

推 屌佢老母

點解有啲香港人咁熱衷於出賣香港？